原來當年Yumiko空中飛人甩褲曬T-back已經12年前...

唔知點解好似無乜人提過
睇返都仲係咁好笑
家燕姐個反應真係笑到仆街

當年成家人一齊睇電視

有無 slow motion?

Captain Nancy MV 應該要加一幕起空中幫yumiko著返條褲

LIN都睇過 底褲就算啦 不過都經典既

佢仲露過點反而好少人知

分分鐘有部份會員果陣都未出世

圖plz

J左家燕姐果幾秒淫叫聲

咁就12年 ....

柒到唔敢睇系列

其實啲女三點式都係咁着
一轉左做底褲 就遮遮掩掩

當年蘋果好似登咗C版嘅頭條
嗰陣讀梗小學

圖？

曾志偉都嚇親

睇黎我真的老了， 果陣佢好似係加拿大出show跳舞露點而佢本人係不知情

問十字步係咪想上去表演

好似係呢單之後 一年內應該

冇事！冇事！冇事…er…er…er

志矮執生能力其實唔係好掂，關家姐個次又係咁

博士都喺後面

以前都仲會俾錢搞呢d籌下錢，依家係咪連唱歌個台都hea搞？唏噓

利申 6年前就冇睇tvb

家燕姐：呀！丫！呀！丫！呀哈！呀

Youtube 搵黑提越未高 仲有片係度

依家啲籌款活動都無依啲表演睇喇⋯

米奇完全兜唔到

咁大條打底
喊乜春

發生係而加既話 應該真係好小事
當年上哂新聞

你講呀？

講乜

唔怪得唔見左
原來又係上左大陸

家燕姐啲反應仲正過條t back

記得嗰陣睇住電視直播真係好撚尷尬，但又好好笑

其實底褲有咩咁大件事 係柒啫

為現場做效果既驚喜聲 -> 睇倒唔對路反應唔切既嗌 ->
忍唔到既恥笑聲 -> 補鑊既唉呀聲 ->
希望人聽唔到自己恥笑要叫多次唉呀

真係第一次睇
都幾pro 呀
仲一路唱

同著泳衣咪差唔多.其實冇乜需要大驚少怪

有冇高清，想打下j

幾多歲

解開基因鎖

突哂出黎

佢都幾有機心
點解英皇咁多呢啲偽人

正係記得好黑

笑撚死
仲要冇波

Yumiko以家去左邊

嫁左人了

點解冇波又冇樣唱歌又唔掂都可以紅到

唔係無睇過下嘩

係咁狂loop 笑到仆街

好難聽

黑得滯d人唔記得

同們師姐阿嬌 閪都露埋，點會有人記得呢單

家燕姐你係咪想上去表演啊
反應最快真係林曉峰
條仆街志矮仲話要睇slow motion 點撚樣做主持 林曉峰好醒咁即刻轉移話題

所以至矮俾壽仔揼都係抵

佢可能諗緊淫嘢

哇！哇！哈哈...哎，哎呀

正 黑提

錢嘉樂如果當時要左yumiko
錢七會係咩樣

乳貼都冇
明知ipad仲著冇吊帶
特登走光拎noise

大陸妹?

又唔係甩埋底 冇咩好提

事後仲俾容祖兒串:
加拿大無乳貼賣咩？

車
原來係露底褲
一直以為底褲甩咗
咪當著比堅尼囉
個時好似好唔開心

唔屌？

個個特技人係咪專登除佢條褲咖
睇到佢第一時間想"休"返條褲就想笑
應該繼續表演埋去

利申 個時未出世

超級黑提

佢歌喉真係

當年睇直播 同屋企人笑到碌地 係真心笑到訓係地下笑左5分鐘

睇黑提條片笑到pk
細個覺得冇嘢 依家睇覺得又柒又好笑

但都係紅唔起

條片幾分幾秒

女都生埋

後面班人仲忍到笑果吓先勁

睇完咁既野, 先生錢七...

連曾志偉都呆左
成個場都好尷尬
講得出slow motion算係咁
等啲人笑下當無事

家燕姐: 駛唔駛透氣呀？

Slow motion呢

佢唱歌真係好難聽

無記錯當年好似係半夜環節黎 第二朝新聞講到世界大事咁 好撚誇張

咁大個架，應該大約10點環節啦，重頭戲黎應該

重頭戲嚟 講咗成晚 搭晒架吊床都知咩事喇

發夢當年聽到有人做電視城
見佢綵排已經有試過條褲仲甩咗幾次
到正式佢都唔理照著返同一條
原因自己諗

外國嘛

睇live 印象深刻

鷹犬D偽人係多手段既

小六果陣因爲有個靚女同學鍾意佢 同3y定3r
搞到全級有一半人走去聽佢d歌

佢甩底褲呢單野我記得幾震撼下
果陣無乜呢d事發生 佢之後又咩事業直插好似

好記得家燕姐係咁：呀..哎呀哎呀....！
好撚尷尬 當年都鄧佢慘

跟住冇幾耐又露點
唔記得有冇記錯個timing

淨係記得佢露過點 粒lin 好黑

佢知自己露左點架

其實而家睇返好少事
個時吹到世界大事咁

好記得當時仲用緊家用電話同男友鬧交
電話就喺正電視隔離
突然出現呢幕
明明喊得好傷心都忍唔住大叫「哇 魚米糕甩褲呀」

當年丁過 真係童年回憶

米奇老鼠最尾嗰句舊同事就變總理啦 勁串

我點嫁人

我靚唔靚

老g一隻 都唔知係咪同老細玩輸左要露點

佢一開始都已經不停望件衫

甩褲就意外
露點呢次就係見第一次反應好做出黎嘅

個陣仲係低清

大lin

yumiko當年嘅金蟬脫殼 記憶尤新
歲月無聲

容祖兒仲串佢話加拿大無乳貼賣咩

一定知啦 佢仲係咁整返件衫上去

又甩褲又露點又碌落山⋯ 佢都算經典

容姨：係唔係多倫多冇得買乳貼？

我我我我有胸部

暗星走完光都係暗星

其實同著比堅尼又真係唔同既 著得比堅尼心理上已經預左show比人睇,著底褲個時就應該係唔想比人睇嘛，仲要全港直播
我諗大部分人係條街到甩左條褲都會好尷尬同唔開心既

Get 唔到依句串乜

仲有陳爽露點

果陣娛樂版好似仲要放大張圖黎貼

嘩嘩嘩你個胸部 外露 核核突到

仆街當年Am730 寫Yumiko 露nipple呢個標題